政府修例要區議員宣誓，我地輸了.....違者5年內唔准再選

【最新】政府修例要求區議員宣誓，如違誓會由律政司司長提訴，法庭裁決前議員暫停職務；因宣誓無效、違誓而被取消資格，5年內不得參選

今次真係無人敢抗爭

區議會win左政府一次，就要報復玩死我地 真係要認輸........

最驚要嘔返人工出黎

佢哋可以瘋狂DQ

仲有連登仔響度幻想話咩贏左之後要清算邊個邊個。
而加就係人地贏左，清算緊你地呀。

五年=剛好二屆，八年咁耐人氣都無哂啦，大把人搶哂風頭。

求其啦，香港仲邊有選舉

知名認輸撚
求其啦
香港冇得救
香港人有得救

咁事實上真係輸嘛..